[
    {
        "randomId": 739
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibuye ry'imusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyoko yagira impanga mbi irakamurasa",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Igisenge cy'inzu",
            "option_3": "Icyugu mu nshoce",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Igisenge cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Umusatsi; inzara",
            "option_4": "Igihumyo; umwobo",
            "correct_answer": "Igihumyo; umwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera inyabutatu ya butandatu",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Intimba mu nda",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njugunya njugunya nupfa tuzajyana",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Umusatsi; inzara",
            "option_4": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Umusatsi; inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Haruguru ziraterana ay'imbogo",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Amahururu y'ababi"
        }
    }
]